行動post 和你shop 五區商埸 攝衫防鬼

好想好多人陪我過平安夜

另外提大家記得攝衫。

大家仲記唔記得犧牲左既手足

唔好再港豬啦。我地已經無左好多手足

無佢地，其實可能你一早比人捉左唔知去左邊

光

復

香

港

時

代

革

命

五

大

訴

求

缺

一

不

可

同我推上去

------

香港獨立 唯一出路

推呀

請大家謹記

推上去

攝

衫

呀

推

幫推
------

香港獨立 唯一出路

影低現場所有戴耳機既人

和你shop 之和你攝

pish

push

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

再嚟

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場。商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈, 琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前。尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤。目的係經濟攬炒。請問留到咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

影低現場有戴耳機既人

三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

我

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)